點解轉錯錢係冇權攞返？但如果銀行入錯又可以追返？

你要分開黎講。如果你轉錢轉左俾第個人，法理上你係可以拎番的。參考unjust enrichment。

但錢係人地到了，人地無義務係你未執行trace of property之前退錢俾你。

但如果有合約話non-refundable，你又同意，就代表你give up right to trace property，咁就冇權拎。

我阿媽上次轉錯左，銀行都係比份野填完冇件事
但係銀行入錯數你洗左監都有得坐

普通人有機會玩野
佢想玩你 可以口頭話送錢比你
轉頭去告鳩你

但銀行唔會

唔係無得告 只係普通人轉錯有排查